親愛的，路德圍貨車咪錶位10點30分發生一單傷人案，有無人提供資料

黑色寶馬HR3339 其中一個司機，如有照片提供🙏🏾
我會進一步 索償
同埋岩岩有Kia師兄可以pm我提供車cam

推

希望快d 捉到人

有無攝張紙喺車頭？

其中一個司機？
咩車有兩個或以上司機咁特別？

咩事可唔可以講嚟聽吓

係路德圍入左錶位，走既時候比架寶馬頂住左半個鐘都走唔到，到佢返黎既時候大家互屌，人地六個屌我地兩個人，個寶馬司機就突然打左我一拳

我琴晚在場 我有報埋驚 有咩可以幫到
但驚察打黎 佢就走左 之後驚察就話咁都無辦法
我有車cam拍到

有咩可以幫到手
tg: asiu1989

爸打餐飯我既

個死肥黑社會阻人仲大聲夾惡 無品到死 報警又話已經走左唔理

電子報案室報案, 唔到佢唔做

原來係頂住人仲要屌人
不過下次呢啲對住佢架車私了啦

人地太多人唔夠打 私了唔到

餐飯
不安

私了架車

Push

未埋到架車比人私了返轉頭😂

HR3339